今日搭巴士 有個大陸人

今日係鑽石山上左巴士 有個大陸人行埋黎

佢問：有冇生痔瘡？

我 : 冇，咁你有冇？

佢 : 我有就唔洗問你啦

我當時唔知佢做咩冇啦啦問我有冇生痔瘡

但最尾原來發現佢其實係問我 : 有冇省紙唱

咁佢係邊個省？

幽默感呢啲嘢......老尷